其實點解漫畫人既漫畫都係繁體

唔係好多都係大陸漢化 但好似未見過有簡體翻譯